歐聯抽籤結果流出

蛆: 上上籤!

Ching 有delay?